三隻高息股

3選1邊隻好?

992

邊度走出黎?

1883

1478

6823
435
823
咁仲好啦

1716

6823揸左半年了

陽光好似唔錯, 823現價好貴

邊度見到有息 ?

有考慮過,但首先要知佢美國業務佔比

手上有幾隻
2380
338
6823
709
386
8

股票睇前景
收息不如做定期

定期有7厘?

321

搵間業務穩健既安心d

睇貨幣

咩幣有7厘定期?

Lm

我有留意吓澳幣同埋紐西蘭幣
但冇7厘咁多

係咪用期權接貨厄人係定期果d?

係既我不如shot put 939